柯震東好命有富爸爸關照 獨居3千萬豪宅似Showroom

台灣男星柯震東因在大陸涉吸毒遭封殺多年，歷經事業低潮，最終由柯爸爸出手，早前豪擲1,800萬港元購回《打噴嚏》大陸版權，電影封塵6年重見天日，但又遇上武漢肺炎，票房強差人意，但無礙其重新出發的心，近來更進軍KOL行列，昨日在開設的YouTube頻度大方公開自家台北東區豪宅，環境寬敞，裝潢簡約，設有私人影院，還有一間裝滿漫威、星球大戰、DC等動漫珍藏密室，擺滿各式各樣英雄人物模型。

柯震東的家就住在父母家的樓上，其兄柯家洋早前置業搬離上址，他就獨佔連天台的特色單位，單是玄關位就可以容納40人，就連脫鞋坐的椅子也是一座老馬鞍，但豪宅看起來像Showroom，連飯桌面也沒擺放任何東西，他自稱患有強迫症：「我家就是這麼乾淨」，不過當他打開放滿波鞋的雜物櫃時，卻發現波鞋亂擺一通，他並預告下集會公開睡房內貌。

他在個人YouTube頻道上載的最新影片《柯震東東區千萬藝術宅！超美強迫症的家超像樣品屋》，柯震東自稱居所是千萬藝術宅，雖然沒有透露豪宅價錢及面積，但查閱附近物業的成交價，都要1.3億台幣（約3,200萬港元）。

玄關位背後的藝術品是柯爸爸的設計。（YouTube截圖）

私人影院。（YouTube截圖）

沿室簡約。（YouTube截圖）

珍藏玩具花費不菲。（IG圖片）

柯震東一家四口。（FB圖片）

ssr首抽

本來好有前途
變左失德偽人

真
靚仔演技又唔太差

本身以為佢普普通通家境，紅左又吸毒搞到前途無曬大獲啦。點知原來咁有錢，我視野果然太狹窄

佢張一家四口相最右邊嗰個副眼鏡好似emoji

真睇佢個樣唔會從良喇 玩一世

Who?

咁有錢，做好人做咩

職業 兒子

吸毒佬

嘩 實晚晚帶女番屋企大大力屌 個回音不能想像

人生贏家

吸毒啫
最主要係東西文化唔同
羅拔唐尼，馬勒當拿果啲咪又係上晒神檯

一路睇都幻想緊佢帶十幾條女扑野既畫面
尤其個浴室同間房入面張梳化

佢真係好靚仔

羅拔唐尼呢個道友
有second life仲要撐biden
都係偽人黎
成隊avengers得星爵同spiderman無撐

雷神都冇
Tom Holland都唔係美國人支持嚟做咩